<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas Que Empiezan Por Z]]></playlist_name>
    
     
    
    
 <channel>
<title><![CDATA[zabriskie poin 1970]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/ug5ihauznqjt/Za8br7isk2ie_P4oi3nt_.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/273daf6844a6cd90a890cc266a55d9d1.gif" />]]>Tras un enfrentamiento en un campus universitario entre estudiantes y policias, un joven de familia acomodada, Mark, cree haber matado a un agente y huye, en compania de otro joven y tras robar una avioneta, al desierto de Arizona. Allise encuentra de un modo fortuito con Daria, una muchacha que trabaja para un abogado, director de un importante proyecto inmobiliario, y que esta cruzando el desierto en automovil para asistir a una reunion de negocios.</description>
</channel>
   

<channel>
<title><![CDATA[zandalee 1990 ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/hw3z0juqlxqd/Za9nd4alee.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/3b299ebe663f80c072a50f4771998e8d.gif" />]]>Una esposa aburrida comienza a sentir una erotica atraccion por un siniestro amigo de su marido.</description>
</channel>
   
    
<channel>
<title><![CDATA[zapata el sueno de un heroe 2004]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/aaufqd74anxc/Za8pa4ta_El_s1ue6__o_del_h__5roe_.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a7ef3e9816a9d9403562aa4813bb6919.gif" />]]>Biopic sobre el famoso revolucionario mexicano Emiliano Zapata, convertido aqui en un chaman, un curandero esoterico. Sus protagonistas son dos conocidos cantantes mexicanos.</description>
</channel>
       
    
  <channel>
<title><![CDATA[zapatones 1980]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/n4z1v4uwyuqt/Za5pa8t7on4es.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/172d7f9e44bb9f29cd8f1aca7ecf9374.gif" />]]>El comisario Rizzo y su ayudante Caputto investigan el secuestro de la sobrina de un magnate del petroleo, Connie Burns. La profesionalidad del comisario queda demostrada cuando descubre a los raptores entre la preligrosa y numerosa banda de "El sueco.</description>
</channel>
     
  <channel>
<title><![CDATA[Zardoz 1974]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/bwyno06jzxye/Za44rd8oz_.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/1e95e3a939c373c55e24a1eecd6a0595.gif" />]]>A finales del siglo XXIII, en la Tierra solo sobreviven dos razas humanas: los inmortales, una casta privilegiada que no envejece y lleva una vida placentera; la otra raza vive miserablemente y solo confia en Zardoz,el dios al que veneran. Zardoz decide elegir a unos cuantos hombres, les entrega armas y los adiestra para enfrentarse a los inmortales.</description>
</channel>
  
  <channel>
<title><![CDATA[zepellin 1971]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8l96dt091znj/Ze2pp74e9lin.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/30bced7553db7ad0e0b11a719650731e.gif" />]]>Durante la Primera Guerra Mundial, el ejército aleman desarrollo una  nueva arma mortifera: el Zeppelin, un globo dirigido que ofrecia la posibilidad de volar aun mas alto que los aviones convencionales. Los ingleses enviaran a un espia hacia Alemania con la mision de conseguir los planos.</description>
</channel>

  
  <channel>
<title><![CDATA[Zipi y zape y la isla del capitan 2016]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/5158xfdeeppz/Zi1p1i_y_Za1p1e_y_la_is11la_del_ca1p1it1__n_.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/16eeebfab996ae3feaa468a2e48cd5fb.gif" />]]>Llegan las navidades y Zipi y Zape la vuelven a liar parda. Esta vez la travesura es tan grande que son castigados sin vacaciones y obligados a acompanar a sus padres a lo que parece ser un aburrido viaje en barco. Para su sorpresa,el destino es una espectacular y remota isla. Una terrible tormenta les obliga a refugiarse en la mansion de la divertida senorita Pam, donde ninos sin familia disfrutan de un paraiso sin reglas. Ayudados por Pipi, Maqui y Flequi, los hermanos descubren que la repentina desaparicion de sus padres en medio de la noche guarda relacion con el secreto que encierran lamisteriosa isla y sus extranos habitantes.</description>
</channel>
    
    
 <channel>
<title><![CDATA[Zipi y zape y el club de la canica 2013]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/8nprusta9ta6/Zi2p2i_y_Z2ap2e_y_el_cl2u2b_de_la_c2an2i2ca_.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/f69cc111e4ef35845d3de1ac7a294196.gif" />]]>Zipi y Zape, dos traviesos mellizos, son internados en el Esperanza, un colegio donde los juegos estan prohibidos. Alli fundaran el Club de la Canica, la resistencia infantil que desafiara la autoridad de los adultos. Gracias a su inteligencia, su valentia y su inquebrantable fe en la amistad, Zipi y Zape y el resto del club descubriran un misterioso secreto que se oculta en el colegio y viviran la aventura mas emocionante de sus vidas.</description>
</channel>   
      
 
    
  <channel>
<title><![CDATA[zona de guerra el parque 1986]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/w0dvdovkbnhn/Zo2na_de_g4ue5rra_el_pa12rq7ue_.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/823e204432914d973632863c0ddc50b0.gif" />]]>Mitch (Tommy Lee Jones) es uno de los veteranos de la guerra de Vietnam que, al regresar a casa tras defender a su pais, no encuentra la acogida que esperaba.Sin trabajo, su matrimonio se rompe y ni siquiera tiene dinero para pasar la pension a su hijo. Todos sus conocidos tienen los mismos problemas, y cuando su mejor amigo se suicida, Mitch decide actuar y llamar la atencion sobre las dificultades de la reinsercion. Su plan: tomar Central Park por un espacio de.</description>
</channel>   
    
    
  <channel>
<title><![CDATA[zorro negro 1955]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/na43mmavfxdt/Zo22r8ro_n1e7gr9o_.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/656ee6184b7bfc7c25e776feece7fb2e.gif" />]]>Los hermanos Alan y Britt, uno antiguo propietario de una plantacion en Carolina y el otro esclavo liberado, deciden abandonar el Este y marchar hasta Texas para establecerse alli. Cuando comienza la Guerra Civil,los colonos sufren el ataque de los indios, que se llevan a todas las mujeres y ninos. Britt marchara entonces para intentar pactar con los nativos y recuperar a sus familias.Rio Hondo Argentina 2018.</description>
</channel>      
    
   
  <channel>
<title><![CDATA[Zohan licencia para peinar 2008]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/85gncdvcem15/Z2oh8an_Li4ce6n7cia_p1a0ra_p1ei8nar_.avi.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/1e5c5d5ee8266bd32441aa30b13932c5.gif" />]]>Zohan (Adam Sandler), un peculiar y muy competente agente israeli de los servicios secretos del Mossad, finge su muerte para poder trasladarse de Israel a Nueva York y cumplir alli el sueno de su vida: convertirse en peluquero y estilista. Aunque Zohan se ha propuesto olvidar su peligrosa vida como agente de la lucha antiterrorista, pronto se da cuenta de que no es tan sencillo.</description>
</channel>   
    
    
<channel>
<title><![CDATA[Zambo rey de la jungla 1972]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/px0u49ni89bz/Zambo__rey_de_la_jungla__1972_.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/b8632258ec553f9f50e0eea375e98d4d.gif" />]]>George Ryon es condenado por un crimen que no ha cometido. Despues de un tiempo en trabajos forzosos, consigue escapar con la ayuda de otro condenado. Se esconde en la jungla, y contra todo pronostico, consigue adaptarse y sobrevivir en ella. Con el tiempo se convierte para los indigenas en "Zambo, rey de la jungla". Zambo podra a prueba sus convicciones cuando un grupo de arqueologos se interna en su territorio.</description>
</channel>
    
    
  <channel>
<title><![CDATA[Zorba el griego 1964]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[http://streamcloud.eu/wtmy1pls19qt/Zorba_el_griego__1964_.mkv.html]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/x-568182686-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/f27de843bba378c5f83721d2eb25e428.gif" />]]>Un joven escritor ingles viaja a Creta para tomar posesion de una pequena propiedad que ha heredado. En el viaje conoce a Zorba, un hombre de caracter vitalista y de costumbres primitivas, que ejerce sobre el una gran influencia.</description>
</channel>  
    
    
    
    
    
    
    



   <next_page_url text="Favoritos"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="Atras"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/peliculasalfabeticas.xml]]></prev_page_url>

</items>    
