<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[2018]]></playlist_name>
 
	
<channel>
<title><![CDATA[El justiciero 2018 (accion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Just1c1erohdrCastellan0Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/eeea5a43bb6db98954354830d90abc40.gif" />]]>Paul Kersey (Bruce Willis) es un famoso cirujano que vive con su familia en Nueva York. Un día, su esposa (Elisabeth Shue) y su hija (Camila Morrone) son brutalmente atacadas en su casa. Paul, que siempre había sido un tipo tranquilo, siente cómo la sed de venganza va apoderándose de él. Con la policía sobrecargada de crímenes, decide tomar la justicia por su mano e ir en busca de los agresores de su familia y de paso enfrentarse a todo tipo de criminales de la Gran Manzana. A medida que las víctimas acaparan la atención de los medios, la ciudad se pregunta si este vengador es un ángel guardián... o un simple justiciero. </description>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[Juego de ladrones 2018 (accion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0aadd0949ec42282b615748701d5be85.gif" />]]>Se centra en una unidad de élite del Departamento de Los Ángeles y en los mejores atracadores de bancos del país. Este grupo de ladrones planea robar un banco de la Reserva Federa.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerL4dr0n3sssbrsAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

	<channel>
<title><![CDATA[deber cumplido 2018 (Belica) ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_Bel/De6berCu8npl0ido.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/25a7261d6629958a0f2514c3bec509a7.gif" />]]>Tres soldados estadounidenses regresan de Irak tratando de reintegrarse con sus familias, y adaptándose a la vida civil mientras luchan por olvidar sus duros recuerdos de la guerra.</description>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[Batman Gotham a luz de gas 2018  accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/bef5ebd167603b03273e5d7012757e7e.gif" />Adaptación de la novela gráfica creada por Brian Augustyn y Mike Mignola, que sitúa a Batman en el siglo XIX con Jack el Destripador como villano.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/iT4Pztz6MCz5KOS9mHN5NMfv6_XxmT_vmXO3NgUHZULsKePtqrE089MTs-Mw4_2WhuRGNnTpH945XPq8Oa9T9Rhj_1D0Wmql-Nj3iMpBN7dM6kkg3OhLJq8j0o_Iv4Gqx2cI_A4kf7J45Hx5lEBdzCiXHZr7IQSYyIIAjxuwxe70D6_Xbs7XygthXhgfSBHwo8BvyLe29ylI1J1DavFXCuvQe2cAM_B0icW614jo1aJv-U9pMq-yX3eG9HOo2A5hwqZ41WqzShvYaVglAjiomAHkAn6hFUzM9eZu7g5UPBYB1ejuNf6DSlfFqAb8P6WAYyq7INqAYBbne__vkOSdAGyBwx0U-WTaXt7ulpdhRb8oWeDa16GLDOUTPt03r1y_LCHDR3XONA16WpKe7xDlO1BhXQTiQGBxUJvPdTBxekByI_SZ6G2iNKfsRIaS-GbIvgzvubQZfmRDh2te5VRpIvnkmYvCasF5-u96dWQdi292SiDUkEn0VYudiRhg9iCMpLeKM3_dWtHm1stQnJm8mIlqz09vaxfX9HNJP9yGYQILdzeUgP_JlA4EAj5ZOiJdLFrRQA2GTMXuR5qR8C_TBeLy2FIEeP45QhyWOaw=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

			<channel> 
<title><![CDATA[lugar tranquilo 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a94b2b6f86244f9aa0f2b519b2a60ebf.gif" />]]>Sigue la historia de una familia que vive en una casa en el bosque cuidandose de no emitir ningn sonido. Si no te escuchan, no pueden cazarte-</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/UnLu4garTran4qu6ilo.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
	
	
			
	<channel> 
<title><![CDATA[final de todo 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/a37402249c39458c37e34c4843c8ea7b.gif" />]]>Tras un misterioso cataclismo, un hombre se propone atravesar el pais de punta a punta afrontando mil y un peligros con tal de reencontrarse con su novia embarazada.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/Fi2na4lDeT6od9o.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
			
	<channel> 
<title><![CDATA[fahrenheit 451 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0d5e93363d475c29248f0d711027c2f8.gif" />]]>La trama gira en torno a Guy Montag, un bombero encargado de quemar los libros por orden del gobierno. Un dia conoce a Clarisse McClellan, una chica que vive al lado de su casa, la cual le hace reflexionar acerca de si es feliz o no. Confuso, sobre si los libros son buenos o no, decide robar uno cuando van a quemar una casa. Dias mas tarde Clarisse desaparece.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/cienf11/Fa8hr5enhe5it.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	

	<channel> 
<title><![CDATA[Proyecto Rampage 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0ef774e5f85f12782c14b364fdb0e06c.gif" />]]>El primatologo Davis Okoye (Johnson), un hombre que mantiene las distancias con otras personas, tiene un solido vinculo con George, el extraordinariamente inteligente gorila de espalda plateada al que ha estado cuidando desde que nacio. Pero cuando un experimento genetico sale mal, este apacible simio se convierte en una enorme y embravecida criatura. Para empeorar mas las cosas, pronto se descubre que existen otros animales con la misma alteración, y estos depredadores alfa recien creados comienzan a arrasar Norteamerica destruyendo todo lo que interpone en su camino.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/Pro5ye8ct7oRa4mpa6ge.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
		<channel> 
<title><![CDATA[tau 2018 (ciencia ficcio)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/b0eec3358347882b5c7e3073d02dc151.gif" />]]>Secuestrada por un inventor que la usa como conejillo de Indias para sus invenciones roboticas, una avispada joven intenta escaparse del encierro al que se esta sometida.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/100ficcio/T1au8.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	

	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Extinction 2018 (ciencia ficcion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/65628d30a0cc3d24e2c4b27a9c1acdcf.gif"/>]]>Un padre tiene un recurrente sueño en el que pierde a su familia. Su pesadilla se hace realidad cuando el planeta es invadido por una fuerza brutal y destructiva. El hombre y su mujer deberán entonces reunir todas sus fuerzas para intentar salvar a su familia.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerExt1nc1onhdrAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel> 
<title><![CDATA[#Sexpact 2018 (comedia)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/c80c2de37b3e43bbc078cca59f6d3329.gif"/>]]>Cuando tres padres descubren el pacto de sus hijas para perder su virginidad en la fiesta de graduación, lanzan una operación encubierta de una sola noche para evitar que los adolescentes cierren el trato.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/SexphdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[No dormiras 2018 (Terror)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/dormi%202018%20HDRip%20Castellano%20avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/6a6a681318d8faaada1bf0c88c120e9e.gif" />]]>En un hospital psiquiátrico abandonado, un grupo de teatro experimenta con insomnio para la preparación de una obra teatral. Con el paso de los días sin dormir, alcanzan nuevos umbrales de percepción que los exponen a los secretos del lugar y las energías que lo habitan. Cuando Bianca, una joven y prometedora actriz, se une al elenco, compitiendo por el papel principal, debe sobrevivir no solo a la intensidad del trabajo y sus compañeros de reparto, sino a la fuerza desconocida que los empuja hacia un resultado trágico.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Inmersion 2018 (Drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerInm3rs1onhdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/28213cfde80095f481b7b5b47f470ef0.gif" />]]>James More (James McAvoy) es un ingeniero hidráulico que ha sido tomado como rehén en Somalia por los terroristas yihadistas, que sospechan que es un espía británico. Danielle ‘Danny’ Flinders (Alicia Vikander) es una biomatemática que trabaja en un proyecto de inmersión en las aguas más profundas de los océanos para demostrar su teoría sobre el origen de la vida en el planeta.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[la ultima bandera 2018 (Belica)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_Bel/LaU2lt5im5aBa1nd8era.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/38617efbe3a9da77b5a8e7c077980fe3.gif" />]]>Tres veteranos de la guerra de Vietnam -Doc (Steve Carell), Sal (Bryan Cranston)y Mueller (Laurence Fishburne)- se reunen en el ano 2003 para enterrar a Larry Jr.,el hijo de Doc, que ha muerto en combate en su primer ano en la guerra de Iraq.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[The tale (Drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/TeT4leHdrAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_tale-723036152-mmed.jpg" />]]>Una exploración de la memoria de una mujer cuando ésta se ve obligada a revaluar su primera relación sexual y sus historias basadas en el autoengaño.</description>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Verdad o reto (Terror)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/V3rdadr3tohdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/truth_or_dare-241617683-mmed.jpg" />]]>Un grupo de amigos comienza a jugar a "Verdad o atrevimiento", pero rápidamente descubren que algo que empezó de forma inocente se ha vuelto peligroso. Si no siguen las normas o se niegan a jugar, serán poseídos por un demonio que les obligará a matar, a sí mismos o a los demás. </description>
</channel>
	

<channel>
<title><![CDATA[Perdida (Drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/VerO3rdidahdrCastellanoAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/ea4dff4de83c9f9388965ae2c77c4158.gif" />]]>Catorce años atrás, durante un viaje de estudios, una adolescente, Cornelia Villalba, se escapa con sus compañeras para ir a bailar y se pierde en el medio de los bosques patagónicos. Nunca más se supo de ella.</description>
</channel>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[7 días en Entebbe 2018 ( drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_201807/7Di7asEnEn7deb7be.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/fd12d2ce20bb89523799eb9f566b3f92.gif" />]]>El 27 de junio de 1976 un avión procedente de Tel Aviv es secuestrado. Los terroristas piden la liberación de los presos palestinos en Israel, con la amenaza de asesinar a los pasajeros del avión, convertido en rehenes. El avión aterrizó en Entebbe, Uganda, donde tuvo lugar una de las operaciones de rescate más impactantes de la historia recient.</description>
</channel>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[Custodia Compartida 2018 ( drama)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_201807/Cus00tdiaComp00a0rtida.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/ed1d85e80946b0e57e3307fb6b972aec.gif" />]]>Esta pelicula cuenta la historia de la pareja apellidada Besson que acaba de divorciarse. Miriam ha de proteger a su hijo con todas sus fuerzas ya que tiene un padre abusivo, por lo que la primera intenta ganar al segundo la custodia. Finalmente, el juez de la causa concede esa custonia al padre, al violador. Atrapado entre sus padres, Julien hara todo lo posible para evitar que suceda lo peor.</description>
</channel>
	
	

			
	<channel>
<title><![CDATA[Sin rodeos 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1105/Si2nRo7d5eos.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/dbd18c35c3adac2141d4795a5dd924be.gif" />]]>Paz tiene una vida aparentemente perfecta. Tiene trabajo, pareja, amigas… pero algo falla. Se siente angustiada y agobiada, hay algo que no funciona. En su desesperacion acudira a la consulta de un “sanador” hindu, Amil Narayan, que le ofrece la solucion a sus problemas: una pocion a base de plantas milenarias para liberar su tension. La pocion parece mas potente de lo esperado, y Paz se encuentra con un resultado sorprendente, convirtiendose, tras ingerir accidentalmente todo el frasco, en una mujer "sin filtro".</description>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[Vengadores: La guerra del infinito  2018 ciecia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/Ve5ng6ado8resIn2fi3ni4tyW6ar.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/70fb18843a2e17d172ab0f2fb7e188a9.gif" />]]>Vengadores: Infinity War seguirá la lucha de los superheroes de Marvel contra el mayor villano al que se han enfrentado nunca:Thanos. Su unico objetivo sera detener a este poderoso antagonista e impedir que se haga con el control de la galaxia. De nuevo veremos al grupo formado por Iron Man, Capitan America, Viuda negra, Ant-Man, Ojo de Halcon, Thor y Hulk, entre otros. En su nueva e impactante aventura, las Gemas del Infinito estaran en juego, unos querran protegerlas y otros controlarlas, ¿quien ganara?.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Action Point 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1105/Act1io8n.Poi9nt.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/2513e4af9940b713edf0fa703a2ebcab.gif" />]]>Un temerario doble de accion diseba y opera su propio parque tematico con sus amigos.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Saw VIII  2018  terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1108/Sa77wViii.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/3462594ef17dc0e8359134021604da02.gif" />]]>Jigsaw esta de vuelta. En esta ocasion atrapara a cinco personas y las enfrentará en una serie de juegos sangrientos como castigo por sus delitos. Al mismo tiempo tiene lugar una investigacion en la que cientificos forenses tratan de encontrar y capturar al asesino, con la sospecha de que alguien del equipo puede ser el responsable.</description>
</channel>

<channel> 
<title><![CDATA[insidious la ultima llave  2018 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/acce655b37cba939e44d3de711e986ae.gif" />]]>La parapsicologa Elise Rainier afronta su caso sobrenatural mas terrorifico: en su propia casa. Cuarta entrega de la saga Insidious.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://ia800609.us.archive.org/9/items/images_20170624_1108/In2si6dio5usL0aU8lt2i1m3aLlave.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
<channel> 
<title><![CDATA[Ibiza 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/755090a2d91f4b608479bdb4385c1031.gif" />]]>Una mujer junto a sus dos mejores amigas llegan a Espana para cerrar un gran negocio, pero en su lugar se ve inmersa en constantes fiestas salvajes y discotecas, donde se enamora de un dj de fama mundial y se da cuenta de que hay mas en la vida aparte de su trabajo, que odia.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1105/i2b6i3z9a.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	

	 <channel> 
<title><![CDATA[La tribu 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/0bc75c77dcbe0bedbe2be33a13c877ed.gif" />]]>Virginia (Carmen Machi), limpiadora de profesion y “streetdancer” vocacional,recupera al hijo que dio en adopcion: Fidel (Paco Leon), un ejecutivo que lo ha perdido todo, incluida la memoria. Junto a “Las Mamis”, el extravagante grupo de baile que forman las companeras de Virginia, madre e hijo descubriran que a pesar de venir de mundos muy diferentes, ambos llevan el ritmo en la sangre.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/LaTri2bu.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel> 
<title><![CDATA[El cuaderno de Sara  2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/39483d405906b2d3e78a381300a3c69c.gif" />]]>Laura busca desde hace anos a su hermana Sara, desaparecida en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabajaba ni la Embajada tenian noticias de su paradero... hasta que aparece una foto de un poblado minero del este del Congo con la imagen borrosa de Sara. Sin dudarlo un momento, Laura viaja hasta Kinshasa dispuesta a adentrarse en el territorio de los "Senores de la Guerra", dejando atras las diferencias que la separaron de su hermana, y sin sospechar que esa peligrosa aventura le llevara a poner en peligro su propia vida.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1109/Cu3ad6er8n5oDeS0a2r3a.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	

	<channel> 
<title><![CDATA[La montana entre nosotros 2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/21ca479e1ef861d78950a2bf382a3b4d.gif" />]]>El doctor Ben Bass (Idris Elba) y la reportera grafica Alex Martin (Kate Winslet) son dos extranos que han decidido compartir un viaje privado, y que se veran obligados a confiar el uno en el otro para sobrevivir tras sufrir un accidente de avioneta en plenas montanas de Colorado.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1109/La2sMo2n5ta57asE1nt9reN4os6ot3rosAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
		
	<channel> 
<title><![CDATA[Maria Magdalena 2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/6dc46d728d3f684a466edb7339b32a67.gif" />]]>Pelicula biografica biblica que cuenta la historia de Maria (Rooney Mara),una joven mujer en busca de una nueva forma de vida. Restringida por las jerarquias de la epoca; Maria desafia a su familia tradicional al unirse a un nuevo movimiento social dirigido por Jesus de Nazareth (Joaquin Phoenix). Pronto encuentra su lugar dentro del movimiento y en el corazon de un viaje que la conducira a Jerusalen.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1109/Ma2riaMag22dalenaAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
		
		
	<channel>
<title><![CDATA[el pasajero  2018 accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/ElP3as5a6je8ro.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/ea160420393c1dcedf279253c7f3a06b.gif" />]]>Durante su trayecto habitual de vuelta a casa, un hombre de negocios se ve envuelto en una conspiracion criminal que amenaza con poner en peligro tanto su vida como la de sus seres mas cercanos.</description>
</channel>


		<channel>
<title><![CDATA[Black Panther 2018 accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/B2la9ckPa5nt6her.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/697b31b068eb05ae9241ab8f1070429c.gif" />]]>Black Panther" cuenta la historia de T'Challa quien, despues de los acontecimientos de "Capitan America: Civil War", vuelve a casa, a la nacion de Wakanda, aislada y muy avanzada tecnologicamente, para ser proclamado Rey. Pero la reaparicion de un viejo enemigo pone a prueba el temple de T'Challa como Rey y Black Panther ya que se ve arrastrado a un conflicto que pone en peligro todo el destino de Wakanda y del mundo.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Las Vengadoras de Grimm Tiempos de guerra 2018 accion  ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/6e6c0ca20e0931ac6441d5bb741abfe2.gif" />Cuando Rumpelstiltskin trata de apoderarse de la Tierra de forma definitiva, las Vengadoras de Grimm deciden viajar en el tiempo para localizarlo y acabar con él.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/lU3JmJAwBVPhFDRkDZVDbGBkHMdMSTOMmmQz0mtWXyfURHrTQCFf8H8VUnA9WKsqu2zTW8S0qo21ndYEIeknFKlc5O7pmx2XXg6BaJZntuSzDU32ONT6R5bas03lkaReemEpbXirBLupZok9a4mofLY6VzE4mQKKCEoBox-O_J39Ub6Vqe3mlsS6O0VfKjQcp4cXLKQwMpnDtaFBszuPo0p984XNmnAnqfewLnvGcnwAZe-f-HD0jLil3NwtkWGicE5eEXNKaMi46DbGWyE9xl2c7IaVbvGIjMtpNKyke59tpvS33VAKxCw_WSVl_SL2nDGhSGOzca3M0wn5y3fW-Zc0AIbxVKA2OmLF1EkFCiQQKTPuREwOMQ0h4SiQxX5edWLQa9uFGHBFYW2_cgvMwQzLi-sUpYnsopC3Q2BepacTQFckayoJs43TZhDe3ENWRQfUDywpk0FzgV7zrtZNARG0qQpQh9smHAbAgUtPQV4HjL39l05ReYqBFvtSNm29YlcV5jq976b9j366p5QbYJC-B7e9FgsSw-hlsjMgClcPXZlv9s8PqhKKFS5QkCfHyeZllvN5UY2kyrGmSQnsf1kcrZD-k5iz3AkUTS8=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Dirt 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/3a3a65c82ebfb93a5286876a37d591ed.gif" />En busca de un salvavidas para su luchador equipo de carreras, un hombre se enfrenta a un joven ladrón de autos en busca de una segunda oportunidad, pero a medida que sus mundos colisionan, deben luchar para forjar una alianza exitosa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/ydqMFOUqBG8dayUHPt6TnOW9pB6IZgIZ8GYQTuCADBXsIjoHN0dMxnRGm7KqJvdspKPJlAZasplnbMflEcLpvl3e5n6UNbDpyV1jgcXRW-7ps8Hdzwc0LD8ddsoTJEY23ZtIk0QYYWqMSK-LTxT-1LB_r0W8yasfiMcqv7Hv4jIbJSGgbpw042SttvNVrLsEITMi7vTTCCVZ1OXOfqpoHf-mcmSAcRElP3nIZlE9DpY5IuRzQj4A4_UFRUA5OR31TOwHOVYXrifRZ2yNNvx_xgzp0000MABiFKuPgHjR7xxbIWHeO1tG-UnOsZLdc6RP_-8EB4Jq2ArN-sB5l_3R71F5bQeuyhEGdHN_hicepCC6-q0ZdHDDVOXXZ24xklNWxTdY82fb-wxF22Nbuae1ycw1ep8FNF7DYQXnimGQ5Z9H7oslpc4BOnRpCn4Zn5_ljTE2isXPjQEkKch8yXzsvQVL2D8c2gghYgEECcLfk2GylwPGhs38HKTBtu1WGvKirILYeCJ6HQTi13k-ucmxGoiCx3HCMBqd043SToNCdTqX5lDtK_kGooX_39z5y5EO_HlXbn-GIM_GMO5H0UcIKpL8SFsW87MaL5jSxxI=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Operación rescate 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/6099646f64d3c405817a9baf5a6079d9.gif" />Película de acción sobre un agente Jean-Claude Van Damme que despierta atrapado en una prisión secreta de la CIA a bordo de un submarino.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/7o7l1b40lFteWnO0wkiyLI-EMBf2psnGJ0jrfJ-eai8GX5qigYCLvT2kUEZh94r6S_jnUuJqDQriIvjv_RtPWBwoB-bx-HP3BJzrvAEBpO8N8WNVx6ywUg2wgjnmL1RCMLNiGkU9OCSgfoIEmvcydQTY-1fB3FljZXgaLO02yFn4bVc6-1no6F33WOdz-x71-IiCC5VbX9EIOpenHC0zkVfa_9QJNF1hO3FR4kXXPy6QrX4Ffjahi_Gr0JGP3TH3r5B8zDaaSpXn38hAFYdGs3ZBtGEwCNaNhJPaBmRgBmjwmmH6HwCFl_LMDECnlSCfTzxnPA5zh4anDH1c90ADkZHqNb0_eHkMoELX9nEg0DLyN6ofn7OIelpmJT7PCcFdsax8jNl2z6ri7OI8gTgesgSxO1AAaVZxSBqrUc_JmEPA9XgZ_iNiV-z4fGoKErHTuALqiFSUOsK9mZxinDsjk0-TvGNfniCy0pNQApg8DDQ_OtmBOGHG0ZoSqWDJTYpwrHvhCmMathE-cialwEcEgMxaLXmXycgVh9y9gPhu0HNMpbA8EyENRmPaV7cbG6tN1Nb5RQR7g9Y50a7lpIQNKwRzAIgQvrqm6KzD268=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Invasores de tumbas 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/0b7511d837766525e85c7f3d248986bd.gif" />La arqueóloga Alabama Channing es reclutada por un misterioso millonario para ayudarle a encontrar una antigua reliquia China. El mismo tesoro que buscaba su madre antes de que ésta desapareciera. Película distribuida por The Asylum y que copia al blockbuster "Tomb Raider".]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/Si0Tw-1goTci1uTPWqekb6c40esFBPgUE73emNdjDsNxJZ7BrbYFqaUSizowVUIxbynncj4fgMghjXW37-97pxSS_avHxbo8qfzRMHLO-mxJ_2eCamzUtkkLQ9R0-gtwhGl8pTtHwHjUDMjGpboig0tOprSV5BYW7VB5lRRTQTFWmE-TB6OAzr74teAe1j4yARMwxZYA-tYXh-XgSePvnHJ98cfxz-iNASAcX8em_U-zZ0HMPjXIgNyvUjkwy7-Zk7qetSf3nEdTbszTztRQ4c6MySX3_Gd2S5WDeF2ywol6LD0Sr6xC7HrsgnSsRWXL363CQqkIaanN15FrTldUI3bp6I8KQ-1USI3PvjPwxFH1Y7KY_lotISS1Pu_Ns1EejNmhzdqdvO2JncKzZKxxQQLiGbM_BWHnIM4No1qwzvzHRfFSs5BI7Ob-6aoIOY1T18d30TJ0ud_Vjr4RLAIH7qw3uf1z1s-GpBye2o5rRdzWAJB_ljrpF7pzRfqHFx-bKY6t9q5hhzYroQJqCx6CHHXHhNr-Puo7lXEVLhE4PBs7fZfp3CFzEZ6LvOuNy7Khr196fWse7htGxrd6zgg42NX6_P-O5rW_5Z5VO2w=m22]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[Gorrion rojo 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/7af3a4d3ebe802a6b635d44c8bde7355.gif" />Dominika Egorova Jennifer Lawrence es reclutada contra su voluntad para ser un "gorrión", una seductora adiestrada del servicio de seguridad ruso. Dominika aprende a utilizar su cuerpo como arma, pero lucha por conservar su sentido de la identidad durante el deshumanizador proceso de entrenamiento.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/Un2XlZB8ZBmekV-bel9_Bh8AYdDYx7eJiM9Im4mhT1Bc-DRVeytZl5aOpLXwAlhCbppVS7qbisI3YrG7pszWu74b8k46PRiFSmQz6rTh3TTSm3BnK9ARW6BBvIWjKppfWE_INKuYgQSWehfBPdZKBvC-aOfPALqHg6D3uMxK6H6FPSMHSiZaTV8xRaQcF4Xd8MeyoaklgLm1GKg9mcb1r7sm9CiCYGn-70ZWJIr1QO-fAswbU-KDsxxXby7ADn4yytsjbBWSY146S8u-OAbe_CUzI0JBSK3m8ZrD5gQJBELoxhaAwFwoQIc5wVp-2GQO7Mw-ww9TLB6adE6yJbUVQDnba365hSxndjCyRXA8p46BHx4Dsg1Ven5Nxc1i41oBnt1cFxjLY6T_L0UbNrwqSIzMSxAxILtZkRD0FVFJ8EYlFeoi-CE-sOojwB7ZeTwtHVbNYkObQa9NJcJ4M3gWVnPTAoO3-iiltr5kubuDfCIixKCk-6qhJh0_20PzTqFyk3Knp619TlvxmVznVdgcSQ_DAg8TmF8rZhnQeNXFLQuIkYi-93xHMyehE0cgXQn2JXEiMHvpVOM-t0tbS4rLwsYxhMMmpm3QY8yy3g=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>


	<channel>
<title><![CDATA[Kickboxer Contrataque 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/1e70b0eac6ff31a7389370b25a672cfd.gif" />Kurt Sloan se ha prometido a sí mismo que no volvería a Tailandia, pero alguien le seda y le obliga a volver al país asiático. Cuando despierta, descubre que está en prisión porque quieren que se enfrente a Mongkut. Si vence a este monstruo, Kurt recibirá a cambio su libertad y dos millones de dólares como recompensa.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/ueJoo9ejKWnlNJMWgODe4bABiwc4tlM-AZNt06a0bgo3MHKos-x3P39qoXeMxytwZ22V8qpoAXhSKIuMb79xWErxAwN1ejXrbqg4WyBRPvRWhaywUhFVJNV2Rl8RqFR9B85VMPv3sI2_JTa_eDucRAttWl4h13pdJYg0X4VoOYwpjxTr7oggTnidncY2l4juIC74_lt93zjF5Doqd8MdQtmhJmMLItAtthZOeHU2DOf_VDpKTUZv3x2yA9vw9HjkZR9bq8KDGLWh5-L5NHDqAc_O8MMKivNGg9iAMBZjcCFQ5nfgKbl5E4PPVFavP4-DA6GTd4HpCfQvWyq1uXnDRVA5PGMKMWALu5k-15NFVaO8LaOGX6-vog-tqk5FOv60RIq-c8LIHHqcOlyh5cPp2W3pvk70rza9IMhehgu2LsC2THhTAVhwy6q8G7YkwudX9Rr_jlwp6YLeF_U5x5itKuoj3vG_AGHbw-O3xp03RRNoS4DsiCeDCJKrGaxYsfqmP47wHHchhUzNL4izF4ShzS9UMPtT_p6BGSSLT1UgJ8lORpW_8AD4Iq8Viihfq3Y9BPx3nFZ3u8NRdi-g9moTeqNrQh5QJkPK6_UIrrc=m22]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Darc 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/acca4466265b92a17f2aec90fe7bb857.gif" />Un agente de la Interpol recluta en sus filas a un sanguinario criminal conocedor de la yakuza para acabar con una red mundial de trata de personas.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/f26u9jYZulYTOeYVG2bmUsob1DiUYAKNCR4b0Ea4RhlCfAO6bvhd0uETcQ2KzfHFC0flSJTOgCH9Z5bnYqwOASaQvX-dAmTZuBqj6gGz2z8ZsRlaVKVRz57KEHrtql235ym2_fEBXXJ-9I27FNWurRN1aAJcQOgFTN8xfsAFjLh7a7E34OiLPSWHPnV_jBTICtISesqnLQ0EQcOmQbgSk7zJVUYUcR3xSoiRFGcbOyds6u8ohiCQG9vtgejRSSybDkrjrl-YGIzXvlgBMFstH3PCcsMPw8QMfuZDkFQtC_UP7XXqVw1ZgHZJeLAtLAi7nYjV3sEi3gLFkcM8NM4h3wlhAYfSDgM5xzImDJGQrciKsPl1zgkdtC_QNvH_MTZe8QLLX0Yel7-B0vLyM_LkTbntJmNW66agcuusZIkt3Dp468-kWXXv7noA30O0QoU2CcDevrAmBuI853CiGyxIpuVuzbXBTYx59VWQsclbqlUI7Fjv8rG7Sw01fyR7oQcQ8oo8-64yIE7gjFgHahdqUXeduHQS8_87jwx54aU3MqiQ4_cR7kMX4DYyq5zJobVw3y0fLj8Qq3xQmZn6ojCPIDvLVT1z1Ibk7yoTRrI=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Proud Mary 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/3f25ea35f2cd64c91d2169515b794756.gif" />La vida de Mary Taraji P. Henson , una asesina a suelto de la mafia de Boston, da un vuelco inesperado cuando conoce a un niño que despierta el instinto maternal que creía perdido.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/_pq9BgYsiItlUrWYpqGKFm0Zfj04-zuQW51vB1ODRJTVjBGBfV7oyWvRUQuf5laqT7rp5ZjJ1dq8zYrFMBrbs5TTRD3gNsKf4OFC1wciD7xflnEl9c_08q901uZdDEzp0dJjtM06VCf_gPzWCGQg7ohavKt2M7UH0O-ngVXBBMuERhavJh3zoxG0pJvqtrKtwGHwYtW9E-vQHNRw5Bm62MWwWwncP6YCs32gMrON5zRl-9hn7ljRHQEMHTt_ACBoYL9C5LmF7Koqk6Mbt-zcAt7iZEbFqwqW1MuCWer4CT68v2YllIl2gYNb1B2zChsOekFn-d7vc739TIsE55qraIeYK-CfRM1O_Kc9fFac8yDDDPlB1vpsBfh-tAP4n6fANQwKwg4bAGMpWxypm55xZzkdQyndY9DvW20bZj6ELOm-zmynAfHELvKLwDe5FJGY9HgmMelq_GNCWdTrtHNr5b-3MtYntqrFrOx-ilBExMuT62fOnn-Abwi5s0nLAOshxMiqb6342E7sgDtD31O1z7hdmto85PXZ35Yjux7AeE8HSxYEXvNAotwCCKIs8uxUsp_EitBnLKAKDmNBq7bCmljtywhSEFgCuWz4LxM=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Deep Blue Sea 2 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/d698fc7a792a3297a9784b0188dbe776.gif" />La Doctora Misty Calhoun, conservacionista de tiburones, es invitada para asesorar un proyecto secreto organizado por el farmacéutico millonario Carl Durant. Calhoun se sorprende al descubrir que la compañía utiliza a los agresivos e impredecibles tiburones toro para los tests.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/LchjVxhUElBefiyFg3sBx3nsKUw7FLP3_tnsrBOZA6T-69nv331NJLkKfS-xAltyW0Oo60sqzDQ9fn4kw_k1ghzGm7Ban_dlC1Q9ZagsmKKlzX6uZKzYrZu7ZLlDZ-D8of-79YW6aJX28tJucYF6H6GE9Knbw2NF484a86Ed6xW43_Qsoped3NnnqJPWmz-_0bljiULpWjOKu74ODJ_miQxQo8uS9pyByrQ2guuEK9LX9WnK8al_se-YtleiIx8-E8Tha1bNEgx3RuXrG6pjBxRMO2SvzVlhxU2WeYIkCay8fvOA9Hbqh0uNFkPiHdndnYCzRfCV0DVYReEs21MPRDF_tC7VEQPBcXIMMKoNE1vIiEakam2VBRA9b3JNpTPR68SiAA5w3XMyY-feqIBq-u9eekREcV_ynKR7PunMgfL9LGzYqIiJMLip7D4HgZyHnzyhTz27__axswhg8KKQlTWZAp7kqxpQqcGxcUUzoCGZEUaKMJ1J4XI0tz_ZrYV08fogUjYGng4nlZn7AOLV-MXmdOOJ1kAs0v18k2EEit_zWnOih5FdfsSMF4-p7zzi_mzNtZXsiXkfE23_IAeqqXMxOTkxG8k5NUD2a40=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[pacific rim 2: Insurreccion 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic87/d2e34301d5c7e87a0a7124f04c9ca751.gif" />Un futuro cercano. Despues de la primera invasión que sufrió la humanidad,la lucha aun no ha terminado. El planeta vuelve a ser asediado por los Kaiju,una raza de alienígenas colosales que emergen desde un portal interdimensional,con el objetivo de destruir a la raza humana. Ante esta nueva amenaza para la cual los humanos no están preparados, los Jaegers, robots gigantes de guerra pilotados por dos personas para sobrellevar la inmensa carga neural que conlleva manipularlos, ya no están a la altura de lo que se les viene encima. Sera entonces cuando los supervivientes de la primera invasion, ademas de nuevos personajes como el hijo de Pentecost (John Boyega), tendran que idear la manera de sorprender al enorme enemigo, apostando por nuevas estrategias defensivas y de ataque.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/descarga_20180701/Pa1ci2ficRimInsu2rreccionAvi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	
		<channel>
<title><![CDATA[El corredor del laberinto: La cura mortal 2018 accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/f1a9c5a475853de28c6ee3afbf63ed7b.gif" />Thomas no puede confiar en CRUEL. La organizacion le borró sus recuerdos y lo encerro en el Laberinto. Luego lo dejó al borde de la muerte, en el Desierto. Y lo separaron de los Habitantes, sus unicos amigo. Ahora CRUEL asegura que el tiempo de las mentiras ha terminado. Con toda la informacion que reunio gracias a las Pruebas, esta en condiciones de avanzar en la cura de la Llamarada. Pero Thomas debe pasar por la Prueba Final. ¿Lograra sobrevivir al procedimiento?¿Sera cierto que se terminaron las mentiras? Quiza la verdad sea mas terrible aun... una solución letal, sin retorno.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/accion_201808/ElCor8red3orDelLab9eri1ntoLaCu1raMo2rtal.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Mi querido dictador 2018 comedia ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/dear_dictator-611989160-mmed.jpg" />Una joven rebelde escribe a un dictador de otro país para un trabajo del colegio. El dictador recibe la carta al mismo tiempo que está siendo derrocado y acaba en la puerta de su casa en Estados Unidos.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/VerDearDictatorHDRipCastellanoAvi/Dea%20dictavi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	
	
			<channel>
<title><![CDATA[12 valientes 2018 belica]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/f374310f58c62103d3c69cd7844a79ca.gif" />La verdadera historia de las Fuerzas Especiales del Ejercito "Boinas Verdes", que en unas semanas respondieron al ataque del 11-S. Green Berets, con la ayuda del 160 ° SOAR (A), se hizo cargo del pais y permitio que otras Fuerzas Especiales y el resto de los militares convencionales comenzaran la guerra mas publicamente visible.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1112/12Va2lie8ntes.avi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	
		<channel>
<title><![CDATA[La Muerte De Superman 2018 ciencia ficcion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/2c0270112cdfdd480b0c0f7cb5e1f43d.gif" />Cuando un monstruo alienigena salvaje emerge de un lugar subterraneo de descanso y desata una devastacion descontrolada, la Liga de la justicia es rapidamente llamada para detener a esa colosal fuerza de la naturaleza. Pero pronto se hace evidente que solo Superman puede lidiar contra esa monstruosidad que ha sido apodada como Doomsday. Luchando a traves de todo Estados Unidos, los dos luchan hasta el cansancio hasta llegar al corazon de Metrppolis. Golpe a golpe, Superman finalmente acaba con la amenaza de Doomsday a medida que lanza un ultimo punetazo y colapsa para siempre.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/LaMu0erteDeSup88erman.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Leo Da Vinci: Misión Mona Lisa 2018 infantil ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/leo_da_vinci_missione_monna_lisa-366416890-mmed.jpg" />Leonardo Da Vinci decide ayudar a Gioconda, su mejor amiga, quien tiene problemas económicos. Al joven genio se le ocurre una idea que podría solucionar todas las inquietudes de su amiga: encontrar un barco pirata que se hundió hace años en la Isla de Montecristo y recuperar el gran tesoro que allí se guardaba.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/HacerMayo/LeoMonLis.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Hacerse mayor y otros problemas 2018 Comedia ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/hacerse_mayor_y_otros_problemas-939208909-mmed.jpg"/>Emma, que escribe cuentos para niños, se despierta en la treintena sin pareja ni trabajo estables. En medio del caos en que se ha convertido su vida, su mejor amiga Lola le anuncia que se ha quedado embarazada y le pide ser la madrina de su primer bebé]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/HacerMayo/Hacer%20Mayo.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Operacion huracan 2018 Accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_hurricane_heist-986584558-mmed.jpg"/>Una banda de ladrones intenta realizar un ambicioso robo al Tesoro de Estados Unidos para hacerse con un botín de 600 millones de dólares. Mientras tanto, un huracán categoría 5 se acerca al luga]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/PerHur.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Deep pool 2018 Ciencia ficcion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/0f5b9ad6b1c3958604986b72e3680deb.gif"/>Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, esta de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasion su mision sera salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antiheroe formara un grupo al cual pondra el nombre de X-Force.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1114/De5adp5ool2Los1ma2scas.avi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	

	<channel>
<title><![CDATA[Sharknado 6: Ya era hora 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/69faa18d1728bba1f334903f56dcb830.gif"/>Todo esta perdido, ¿o no? Fin desbloquea el poder de viajar en el tiempo a traves de los SHARKNADOS para salvar el mundo y resucitar a su familia. En su busqueda, Fin lucha contra nazis, dinosaurios, caballeros e incluso da un paseo en el Arca de Noe. Esta vez, no se tratara de como detener a los sharknados, sino cuando.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/Sha5rknado6antonio74432018.mkv.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	

		<channel>
<title><![CDATA[Vecinos bajo sospecha 2018 suspense]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/e73fd50d3a60ac4ab07d2986e6c93712.gif"/>Lindsay es una madre divorciada que se enamora de un vecino de la zona residencial vigilada en la que vive y empieza una relacion sentimental con el.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/VeciSosAntonioHot2018.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Campeones 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/d731b84b5384c0a77f4e167a6586c15d.gif"/>Marco, un entrenador profesional de baloncesto, se encuentra un dia, en medio de una crisis personal, entrenando a un equipo compuesto por personas con discapacidad intelectual. Lo que comienza como un problema se acaba convirtiendo en una leccion de vida.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/CampiAntoniohotmail2018.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[La deuda 2018 (The Debt Collector) accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/4c4bb41d7557b5fce14b0597a6ff3feb.gif"/>Un artista marcial de formacion clasica (Adkins) va a trabajar como cobrador de deudas para la mafia. El trabajo parece bastante facil, hasta que un “cliente” lo lleva a una situacion mas profunda de lo que se podria esperar.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/DeudAntonioHotmail2018.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	

		
		<channel>
<title><![CDATA[Incoming 2018  Ciencia Ficción]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/e19606feaa62e5e4812aa8b6c9d771c2.gif"/>La Estacion Espacial Internacional ahora es una prision, el ultimo sitio negro. Nadie saldra. Y nadie sabe que esta ahi. Pero cuando los terroristas encarcelados toman la Estacion y la convierten en un misil dirigido a Moscu, solo un piloto de transbordador y un medico novato pueden detenerlos. Su tarea es complicada por un agente deshonesto de la CIA (Scott Adkins) que tiene sus propios planes para la estacion y los terroristas dentro.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/In1co8min6gantonio74432018.avi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
		
		<channel>
<title><![CDATA[Las leyes de la termodinamica 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/a7d879992d4d9d68eae2b6f459a120a9.gif"/>Manel, fisico prometedor y algo neurotico, se propone demostrarse como su relacion con Elena, cotizada modelo y actriz en ciernes, no ha sido un completo desastre por su culpa, sino porque estaba determinada desde un principio por las mismisimas leyes de la fisica, aquellas que descubrieron genios como Newton, Einstein o los padres de la mecanica cuantica. Y especialmente por las tres leyes de la termodinamica.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/Te5rmo6dina7m4icaantonio74432018.mkv.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
		
		<channel>
<title><![CDATA[El club de los jovenes multimillonarios 2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/c06af50e3160ff79d06558c713e9f531.gif"/>Un grupo de ninos ricos en Los Angeles durante la decada de 1980 establecer una estafa para conseguir ser rico rapidamente, pero se vuelve mortal.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/ElCl4ubDeLosJo4ve6nesMu2lti2mi9llo1n4arios7432018.avi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Loving Pablo 2018 comedia)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/L5v1ngPa7bl0.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/6822e750df4a53af46e7bb38e98f9ac5.gif" />]]>Drama sobre el narcotraficante colombiano Pablo Escobar, basado en el libro de memorias de la periodista colombiana Virginia Vallejo donde cuenta la relacion amorosa que mantuvo con el narcotraficante a mediados de los anos 90.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[La mujer mas asesinada del mundo 2018 suspense]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/LaMu1jer5Ase3sina742018Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/0e46becfbd0e5a32c97cbf84547c81f2.gif" />]]>En el Paris de los anos 30, una actriz famosa por sus sangrientas escenas en el Grand Guignol se enfrenta a un misterioso acosador y a los fantasmas de su pasado.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[La nueva generación 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/Nu0evaGe8ne3racion743018Mkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/23f0994b07ded44e9810d3e069787d7c.gif" />]]>La amistad de una chica solitaria con un robot secreto convierte su vida en una gran aventura en la que se enfrentan a matones, a robots malvados y a un loco malevolo.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Sierra Burgess es una perdedora 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/Sie0rraBu3rg7ess74218Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/52e20e92e56f76abc1a8745775c9d718.gif" />]]>En el instituto, la inteligente Sierra se junta con una estudiante muy popular para seducir al chico que le gusta.</description>
</channel>
	
	
	

<channel>
<title><![CDATA[Ocean's 8: Las estafadoras 2018 suspense]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/Oc3eanEs2tafad9ora743018Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/da9d06c3a6ba2236deab5d3bd57c0446.gif" />]]>Debbie, hermana de Danny Ocean, decide cometer el atraco del siglo en la gala Met anual que se celebra en Nueva York. El primer paso sera conseguir al equipo criminal perfecto: Lou, Rose, Daphne Kluger, Nine Ball, Tammy, Amita y Constance.</description>
</channel>	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Operación en Damasco 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/Da7mas5cus742018Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/f6401a7b6565c8559a1bc36d61dab1a7.gif" />]]>Basado en la novela de espias de 1977 de Howard Kaplan. Un espia navega por el terreno precario del amor y la supervivencia durante una mision secreta en Siria.</description>
</channel>	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Foxtrot 2018 belica]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/Fo1xtr6ot742018Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/003d604d65309432377245f0c66754f3.gif" />]]>Una familia con problemas tiene que afrontar las consecuencias despues de que algo salga terriblemente mal en el lejano puesto militar donde esta destinado su hijo.</description>
</channel>	
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Uncle drew 2018 comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1105/VerUncl3dr3whdrLosmascas1212Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/uncle_drew-921756634-mmed.jpg"/>]]></description>
</channel>	
	

<channel>
<title><![CDATA[The angel 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/accion_201808/VerTh3ang3lhdrAntonioMp4.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src=!"http://i.picasion.com/pic88/c41e3ddef9dc9775242f6a5f3bb36542.gif"/>]]>Una muchacha se suicida y un cantante se siente responsable del hecho lo que le provoca una crisis y decide entrar como religioso en un convento.</description>
</channel>	
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[Bleach 2018 ACCION]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/2319f19f9b9ec87f382d49fcfb660c63.gif" />Adaptacion en imagen real del manga Bleach, que cuenta las aventuras de un joven que obtiene los poderes de un Shinigami de manera accidental y que se vera envuelto en luchas constantes contra los Hollows, espiritus malignos, e incluso viajara al mundo de los muertos donde su poder se hara cada vez mayor.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Ble33ach.Avi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Han Solo: Una historia de Star Wars 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/11fcd8d024ee9eb45503942b47b3def8.gif" />Precuela de la saga Star Wars, en la que se conoceran los primeros pasos que dio el personaje de Han Solo, desde joven hasta convertirse en el antiheroe que vimos en "Una nueva esperanza", antes de que se encontrase con Luke y Obi-Wan en la cantina de Mos Eisley.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/S08loSt3rAvi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	<channel>
<title><![CDATA[The Resistance Banker 2018 belica]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/385df1bfe65a1d4284128b2942157de7.gif" />En los Paises Bajos ocupados durante la Segunda Guerra Mundial, se le pide al banquero Walraven van Hall (Barry Atsma) que use sus contactos financieros para ayudar a la resistencia holandesa. Él no tiene que pensar en eso por mucho tiempo. Con su hermano Gijs van Hall (Jacob Derwig), se le ocurre un plan arriesgado para sacar enormes prestamos y usar el dinero para financiar la resistencia. Cuando esto no es suficiente, los hermanos se disponen a cometer el mayor fraude bancario en la historia holandesa, sacando decenas de millones de florines del Banco Central Holandes, justo debajo de las narices de los nazis. Pero cuanto mas grande es la operacion, mas personas involucra. Y cada dia trae un mayor riesgo de que alguien cometa ese unico error que podria poner fin a todo el negocio,y las vidas de los banqueros de la resistencia.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Th4eResi7sta2nceBan2keMkv.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	

	<channel>
<title><![CDATA[Zoo 2018 belica]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/544d7e0de29f5baf9c820620b19983d6.gif" />]]>El joven Tom y sus amigos inadaptados luchan por salvar al elefante bebe 'Buster' durante los bombardeos aéreos alemanes de Belfast en 1941.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Z2oo.tv.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[Tom Raiders 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/361a09b3332f17f33c2de58eb3921d66.gif" />]]>Lara Croft (Alicia Vikander) es una joven e inexperta arqueologa que se embarcara en su primera aventura para terminar la investigación arqueologica iniciada por su padre, y descubrir así antiguos secretos con el fin de limpiar el deshonrado nombre de su progenitor. Esta expedicion llena de peligros sera una lucha por la supervivencia, con nuevas pruebas y nuevos enemigos, en la que Croft, poco a poco, se ira convirtiendo en la heroina que todos conocemos. La historia de una mujer corriente que descubre su caracter de luchadora al verse obligada a poner a prueba sus habilidades de lucha con el unico proposito de salir con vida.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_2018/T11mR3id8r.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[10 x 10 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/10x10-875041971-mmed.jpg"/>]]>Lewis (Luke Evans) es un tipo aparentemente normal, pero en realidad está ocultando una obsesión, una venganza contra Cathy (Kelly Reilly). Lewis secuestra a Cathy a plena luz del día y la lleva a su casa, donde la encierra en una celda insonorizada e intenta extraer un oscuro secreto de su pasado.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/accion_201808/1ox1ohdrCastavi.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
<channel>
<title><![CDATA[Estallido en Los Ángeles (2018) ciencia ficcion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/81e82742e12a47ae01096fc29bfd436b.gif" />El esforzado guionista Josh Kendricks se encuentra a sí mismo como la estrella de su propia película de desastres cuando súper volcanes comienzan a estallar en Los Ángeles. Ahora Josh, junto con la célebre novelista Quinn Irwin y la diva de Hollywood Kat Rivers, deben unirse para obtener la investigación de Quinns.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://miteleooyala-vh.akamaihd.net/i/9vZzZ2ZDE6XVMysPK3lvPbHodCybR7DD/,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOm84OjBrOz0bxa,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOjEwYjowODE7je,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOjFsaTowODE7WX,DOcJ-FxaFrRg4gtDEwOjJjcTowODE7R4,.csmil/index_3_av.m3u8?null=0]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[Gotti accion 2018)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/G022ttiAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/164edcdffbeb7350bc13e8b4fb1d65a2.gif" />]]>Biopic del famoso mafioso estadounidense John Gotti (1940-2002), jefe de la familia Gambino, una de las mas importantes del crimen organizado en la Norteamerica del siglo XX.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[211 2018 (accion)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/2b1b1Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/2154a1915b2c5e2d209f5ff97e12d2d3.gif" />]]>Inspirado por uno de los eventos mas largos y sangrientos de la vida real en la historia de la policia, el oficial Mike Chandler y un joven pasajero civil se encuentran mal preparados y armados cuando el destino los pone en la mira de un osado atraco bancario en progreso por un valiente equipo de hombres altamente entrenados y fuertemente armados.</description>
</channel>
	
	

		
	<channel>
<title><![CDATA[El reverendo 2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Re2ve7ren6doAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/6681344afe760e00cec9171ae6b5422e.gif" />]]>Un antiguo capellan del ejercito (Ethan Hawke) queda devastado por la muerte de su hijo. Por su parte, una joven de su congregacion (Amanda Seyfried) interpreta a una mujer cuyo marido se suicida.</description>
</channel>
	
	
	
		
	<channel>
<title><![CDATA[Mundo futuro 2018 ciecia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Mu2ndoFut8u5roAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/41ada8d66587d011e6e26a9dd97ae6a5.gif" />]]>Situada en un paramo post-apocaliptico, la pelicula sigue a un nino llamado Prince mientras busca en el arido desierto una medicina mitica para salvar a su madre agonizante. Por el camino luchara contra el Senor de la Guerra (Franco) y el Senor de la Droga (Jovovich),con la ayuda de un androide que busca encontrar su alma.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[El rascacielos 2018  (Skyscraper) accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Ra1sc2aci9elos2018.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/8cc6ddea876a7476a07e28db9af9ba71.gif" />]]>Will Sawyer, antiguo lider del Equipo de Rescate de Rehenes del FBI y veterano de guerra del ejercito de Estados Unidos, ahora se encarga de evaluar la seguridad de los rascacielos. Durante un viaje de trabajo en China, se ve incriminado en el incendio del edificio mas alto y seguro del mundo. Perseguido y a la fuga, Will debera encontrar a los que le han tendido la trampa, limpiar su nombre y rescatar a su familia, atrapada en el interior del rascacielos… sin sucumbir a las llamas.</description>
</channel>
	

		
	<channel>
<title><![CDATA[Noche de lobos  2018 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Noc44heLob88osMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/eabc8e677e8cb8e23145bcd7e8c76445.gif" />]]>Un veterano experto en lobos, Russell Core (Jeffrey Wright), viaja hasta un remoto pueblo de Alaska para ayudar a la joven madre Medora Slone (Riley Keough), a dar caza a los lobos que se llevaron y mataron a su hijo pequeno. Cuando el marido de Medora, Vernon (Alexander Skarsgard), regresa de la guerra de Iraq, la noticia de la muerte de su hijo desencadenara una serie en cadena de hechos violentos.</description>
</channel>
	
	
	
		
	<channel>
<title><![CDATA[Tierra quemada 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Tie22rr8aQ1uem3a6daAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/1e189091dfeef614a6b5b5709c446859.gif" />]]>Un cazarrecompensas llamado Atticus Cage persigue a unos criminales en una Tierra postapocaliptica.</description>
</channel>
	

		<channel>
<title><![CDATA[Familia a la fuerza 2018 comedia ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Fam1i5liaFuer1zaAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/f1404420640294c1d8708d950820e4d9.gif" />]]>Antoine es un soltero empedernido, fiestero y seductor. Vive en un magnifico apartamento parisino con Thomas, su companero de piso, con el que casi todas las noches son animadas. Cuando Thomas se va a vivir a Los Angeles, le encuentra a Antoine un nuevo companero de piso para reemplazarlo: "Jeanne, 1'70 m., ojos azules".Aunque la descripcion le entusiasma a Antoine, el no sabe todavia que la encantadora Jeanne no viene sola ... sino acompanada de sus dos hijos: Theo, de 8 anos, y Lou, de 5 anos.</description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Disobedience 2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/Dis1ob5ed8ien4ceMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/99c2250264874b0bbd3300978e5666bb.gif" />]]>Una mujer que se crio en una familia ortodoxa judia regresa a su hogar con motivo de la muerte de su padre rabino. La controversia no tardara en aparecer cuando ella comienza a mostrar interes por una vieja amiga del colegio.</description>
</channel>
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Gemini  2018 accion drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Dormi2018HDRipCastellanoAvi/G3emi2niMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/6013f3d6800676240faff9e86758a6a1.gif" />]]>Un crimen atroz pone a prueba la compleja relacion entre una tenaz asistente personal y su jefa, una estrella de Hollywood. Mientras la asistente viaja por Los Angeles para desentranar el misterio, la actriz debe tratar con un determinado policia. Al mismo tiempo, se cuestiona profundamente sobre aspectos como la amistad, la verdad y la fama.</description>
</channel>
	
	
			
	<channel>
<title><![CDATA[Sanson  2018 accion aventuras]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2018Chino/S2n80nAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/49507be0b5e09542630ddd307628e47d.gif" />]]>Basada en hechos reales, Un hebreo con un don inusual de fortaleza Sanson (Jackson Rathbone) debe responder adecuadamente a la llamada de Dios sobre su vida para poder sacar a su pueblo de la esclavitud. Despues de que su ambicion juvenil lo lleva a un matrimonio tragico, sus actos de venganza lo llevaron a un conflicto directo con el ejercito filisteo. Mientras su hermano monta una rebelion tribal, solo la relacion de Sanson con una seductora filistea (Caitlin Leahy) y su rendicion final, tanto a los filisteos como a Dios, convierte la prision y la ceguera en una victoria final.</description>
</channel>
	
	
			
	<channel>
<title><![CDATA[Norman del norte: Las llaves del reino   2018  animados]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2018Chino/No3rm7anDelNor6teLasLla4vesDelRei5no.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/557740c969e16fdd09f7ca6e41b4424f.gif" />]]>Norman del norte, coronado rey del Artico, viaja a Nueva York para recibir la llave de la ciudad. Mientras trata de demostrar que tiene lo necesario para ser monarca, la llave de la ciudad es robada.</description>
</channel>
	
	
			
	<channel>
<title><![CDATA[Tully  2018  comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2018Chino/Tvl5lyMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/59db4f763a29f0d1ceec970533c85447.gif" />]]>La historia de una mujer con tres hijos que, incapaz de lidiar con su bebe recién nacido, contrata a Tully, una ninera con la que rapidamente desarrollara una conexion especial.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Operation Finale 2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2018Chino/0p4rac11nF1n432018Mkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/7eddf698073a931f9c106c5197294110.gif" />]]>15 anos despues de la Segunda Guerra Mundial, un equipo de agentes secretos se reune para rastrear a Adolf Eichmann, el infame arquitecto nazi del Holocausto, que habia escapado de la justicia tras la guerra.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Taxi 5  2018  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2018Chino/T4xq8Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/a00aa095f428a1e03534fc20d5881ea0.gif" />]]>Sylvain Marot, un super policia parisino y conductor excepcional, es trasladado contra su voluntad a la policia municipal de Marsella. El ex comisario Gibert, y alcalde de la ciudad, que esta en lo mas bajo de las encuestas, le confiara la mision de detener a los temibles "gangster italianos", que atracan todas las joyerias con la ayuda de potentes Ferraris. Pero para conseguirlo, Marot no tendra mas remedio que colaborar con el sobrino nieto del famoso Daniel, Eddy Maklouf, el peor piloto de VTC Marseille, pero el unico que puede recuperar el legendario taxi blanco.</description>
</channel>
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[My Little Pony Equestria Girls: Rollercoaster of Friendship  2018 animados]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/2018Chino/Pon2R0l3ravi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/224bd015afe1b55ef6263d593b0ca51a.gif" />]]>La amistad de Rarity con Applejack se pone a prueba cuando Vignette Valencia la contrata como su nueva disenadora para un desfile de parques tematicos.</description>
</channel>
	

	
				<channel> 
<title><![CDATA[Jurassic World: El reino caido 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/b3fec001f2d9bfb500397999db020587.gif" />]]>Tras cuatro anos de abandono del complejo turistico Jurassic World, Isla Nublar solo esta habitada por los dinosaurios supervivientes. Cuando el volcan de la isla entra en  erupcion, Owen (Chris Pratt) y Claire (Bryce Dallas Howard) vuelven alli para rescatar a los dinosaurios de la extincion. Owen va en busca de Blue, el raptor al que crio mientras que Claire, que ha empezado a valorar a estas criaturas, se centra mas en salvar al resto. Cuando llegan a la isla descubren una conspiracion que pretende llevar al planeta de nuevo a la era prehistórica.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://storage.googleapis.com/stable-healer-211314.appspot.com/tt4881806_LAT_HD.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
				<channel> 
<title><![CDATA[UFO   2018 accion ciencia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/5ef5cf696561b2020e579717f7d96742.gif" />]]>Un estudiante universitario que ve un OVNI usa sus habilidades matematicas excepcionales para investigar el avistamiento con sus amigos mientras el FBI lo sigue de cerca.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://storage.googleapis.com/stable-healer-211314.appspot.com/tt6290798_CAST_HD.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	
	
	
	
				<channel> 
<title><![CDATA[El Banquero De La Resistencia  2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/7dd792cf69d9e811af2a48c36e0c5c3c.gif" />]]>En la Amsterdam ocupada por los nazis, los hermanos banqueros Walraven y Gijs van Hall enfrentan su mayor desafio cuando deciden ayudar a financiar la resistencia holandesa.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://storage.googleapis.com/stable-healer-211314.appspot.com/tt4610378_CAST_HD.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>	
	

	
	<channel>
<title><![CDATA[¡Que guapa soy!   2018  comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/dd8feb8dfb8e0f1dda7baee2abfd54f5.gif" />]]>Una chica corriente, que se enfrenta cada dia a sus inseguridades, despierta de una caida creyendo que de repente es la mujer mas bella y capaz del planeta. Con esta nueva confianza en si misma se siente capaz de vivir su vida sin complejos ni limitaciones pero, ¿que pasara cuando se de cuenta de que su apariencia en realidad no ha cambiado?.</description>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/o9fxST6FDPs]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Una relacion abierta  2018  comedia]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/47f211a2ed66eda016116e9c9677cfd7.gif" />]]>novios desde la adolescencia en Brooklyn, lo son todo el uno para el otro: el primer beso, el primer amor... y su primera y unica relacion. Cuando su entorno les sugiere que ambos deberia salir con alguien mas antes de pasar el resto de su vida con una sola persona, Anna y Will deciden tener una relacion abierta y acostarse con otras personas antes de dar el paso de estar juntos para siempre. La decision sera el principio de un viaje romantico inesperado de Anna junto a un musico (François Arnaud) y de Will con una divorciada (Gina Gershon).</description>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/ER5qZOee4AE]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	


	<channel>
<title><![CDATA[Apostle  2018  terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/c2b9e50fde2ee15aa5ef104e7c87c104.gif" />]]>Thomas Richardson llega de incognito a una isla idilica con la intencion de salvar a su hermana de la misteriosa secta que la ha secuestrado. Alli, encontrara una sociedad que tiene sus propias reglas y un secreto terrible. Tras revolucionar el cine de accion con The Raid, Gareth Evans traslada su mirada al Reino Unido de principios del siglo XX.</description>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/Q3vc3YBaxjQ]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>	
	

	
		<channel>
<title><![CDATA[Wunderland 2018 belica]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/9498f083a1305d6498f71426fbb44de3.gif"/>Navidad de 1944, los alemanes hacen un ultimo empujon contra los ejercitos aliados atacantes en el oeste. El teniente Robert Cappa y su peloton de soldados de la 2da Division de Infanteria han recibido la orden de mantener un cruce de caminos vital contra los agresores alemanes. Cappa y sus hombres deben encontrar su fe y fuerza para enfrentarse a sus enemigos en la pelea epica conocida como "La batalla de las Ardenas".]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/VM2gnmTdLTU]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[¿Estamos solos? 2018 drama ciencia ficcion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/26ef9d53dfbbd8a99aa9f09eb218feff.gif"/>El apocalipsis se muestra como una bendicion oculta para un afortunado recluso, hasta que un segundo superviviente llega con la amenaza de hacerle compania.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/ftTP0G03GP0]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[ Vida privada 2018 comedia drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/1264c9f0a817ed46c1df5947c3833b0e.gif"/>Una pareja, con problemas de fertilidad, lucha por salvar su matrimonio mientras sortea los obstaculos de la reproduccion asistida y la adopcion.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/AzlbSba-rls]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
		<channel>
<title><![CDATA[Malevolent 2018 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/921febff5b2d8aba5544475e465b0bbc.gif"/>Dos hermanos especializados en enganar a la gente con "problemas paranormales" se topan con un caso que resulta ser pero que muy real.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/NhuSD_FyMRk]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	

	
		
	<channel>
<title><![CDATA[En transito  2018 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/irgcPUzpXyc]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/1c9f3d24371d6c6a7913ea372e08a0e3.gif" />]]>Un hombre se va a Francia tras la invasion nazi y adopta la identidad de un escritor muerto del que tiene los papeles. Atrapado en Marsella,alli conocera a una joven que busca desesperadamente al hombre a quien ama.</description>
</channel>
	

		<channel>
<title><![CDATA[El Legado Del Diablo 2018 terror]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/ikOhoi8v6qs]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/defa24176e4d7d62914ec56786cc853f.gif" />]]>La familia Graham comienza a deshacerse tras la muerte de su abuela solitaria.La matriarca sigue proyectando una sombra oscura sobre la familia, especialmente sobre su nieta adolescente solitaria, Charlie, con quien siempre tuvo una fascinacion inusual. A medida que un terror abrumador se apodera de su hogar, su existencia pacifica se desgarra, obligando a su madre a explorar un reino mas oscuro para escapar del desafortunado destino que han heredado.</description>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[The Equalizer 2 2018 accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://storage.googleapis.com/stable-healer-211314.appspot.com/tt3766354_CAST_HD.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/the_equalizer_2-203083168-mmed.jpg" />]]>En la primera película McCall tuvo que salir de su retiro como agente de operaciones encubiertas con el propósito de rescatar a una joven d elas garras de una violenta pandilla de criminales rusos.</description>
</channel>
	

	
	
	
	
 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/HMStream.xml]]></prev_page_url>

</items>
