<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas B]]></playlist_name>
 
		

	
<channel>
<title><![CDATA[Batman vs Superman 2016  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgbox.com/Q7Ent9oE.jpg" />]]>Crossover de los personajes Superman y Batman, anunciado en la Comic Con 2013 por el propio director Zack Snyder. Será una secuela de "El hombre de acero", aunque además de Superman aparecerán Batman y Wonder Woman</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Penguins_20180622/Bat9mvsSup4erma4n.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Blunt force trauma 2015  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/UKYHxJo.jpg" />]]>La historia de Blunt Force Trauma sigue los pasos de John (Ryan Kwanten) y Colt (Freida Pinto), dos pistoleros y amantes ocasionales metidos dentro de la cultura del duelo. Como si se tratara de El club de la lucha con pistolas, los participantes se enfrentan, aunque con chaleco de balas</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/FORMOT2_201806/Blu4nt.for1ce.tra4uma.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Blanco humano  2016  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/3d1a0038c0c75c6c3220bcaeec27e7d1.gif" />]]>Secuela de "Blanco humano" (1993). Un antiguo luchador de artes marciales mixtas (MMA) caído en desgracia es obligado a participar en una terrible variación del juego del gato y el ratón en mitad de la selva de Tailandia, cuando un grupo de mercenarios cazadores de hombres, organizan partidas de caza para adinerados en donde la pieza a conseguir es un trofeo mayor: un hombre.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/FORMOT2_201806/Bla8ncoHuma8no2.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Baby Driver 2017  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Ba7byDri8verAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/f701f67d4b7f82ce0e1b43a0b269e94c.gif" />]]>Baby, un joven y talentoso conductor especializado en fugas (Ansel Elgort), depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo. Cuando conoce a la chica de sus suenos (Lily James), Baby ve una oportunidad de abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. Pero despues de haber sido forzado a trabajar para un jefe del crimen (Kevin Spacey), debera dar la cara cuando un malogrado golpe amenaza su vida, su amor y su libertad.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Barry Seal: El traficante  2017  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Ba3rrySe3alTra5fica9nte.Avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/0a137fb16813b4a26b09e899591ac098.gif" />]]>Decada de 1980. Después de haber trabajado como piloto de TWA, la mayor aerolínea estadounidense, Barry Seal (Tom Cruise) se convierte en narcotraficante, y posteriormente es reclutado por la CIA para realizar labores de inteligencia. La pelicula cuenta la historia de este ex piloto que se puso al cargo de una de las mas importantes operaciones encubiertas de la CIA en la historia de los Estados Unidos. Esta hazana, con la que se logro apresar a varios miembros del cartel de Medellin, estuvo cerca de provocar la caida del gobierno de la Casa Blanca durante la presidencia de Ronald Reagan, a causa.</description>
</channel>	
	
<channel>
<title><![CDATA[Brillante 2017  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Bri2g5htMkv.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/b3e8a5c41b33285f190971312dd65406.gif" />]]>Ambientada en un mundo en el que las criaturas fantasticas conviven con los humanos, y en el que la policia tiene un departamento especial dedicado a crimenes que involucran magia. Un policia humano (Will Smith) se ve obligado a trabajar con un orco (Joel Edgerton), el primero en entrar en el cuerpo de policia. En una de sus investigaciones, esta peculiar pareja de policias descubrira un peligroso objeto por el que muchos matarian: una varita magica que es capaz de conceder deseos, pero tambien es considerada un arma asesina. Los dos protagonistas se veran entonces envueltos en una guerra territorial.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Baywatch: Los vigilantes de la playa 2017  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/LosVi5gi8lantesDel4pla9yaAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/baywatch-194302457-mmed.jpg" />]]>Adaptacion al cine de la serie "Los vigilantes de la playa". Narra la historia del esforzado socorrista Mitch Buchannon (Johnson) y su choque de caracter con un bravucon socorrista novato (Efron). Juntos, descubren una trama delictiva local que amenaza el futuro de la Bahia.</description>
</channel>
	
	<channel>
<title><![CDATA[Beyond the Call to Duty 2016  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Bey5on5d.the.Cal4l.to.Duty.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/beyond_the_call_to_duty-284850751-mmed.jpg" />]]>Five Spec Ops, Alpha Squad, dirigen una simple Recon Mision que se convierte en una guerra total para sobrevivir contra una ola de experimentos de muertos vivientes. Alpha Squad debe luchar, no solo por el bien de su propia supervivencia, sino por el destino del mundo.</description>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[Borning 2 2016  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/B0rn1n2.avi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/b_rning_2-246086012-mmed.jpg" />]]>Despues de pasar dos anos de prision por participar en una carrera callejera ilegal, Roy dice que no a una nueva carrera ilegal de invierno que se va a celebrar en el norte de Rusia. Pero luego se entera de que su hija participara con su novio.</description>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[bushwick 2017  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Bu5sh6w17ckAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/c3086fc9bd9a48f910f3e0595519541e.gif " />]]>Cuando Lucy sale del metro en Bushwick, el ultimo barrio de moda de Nueva York, no encuentra ni hipsters ni rastros de la gentrificacion, sino un grupo de hombres armados, que no dudan en disparar a matar. En medio del caos, Lucy hallara un aliado en un fornido vecino (Dave Bautista, Guardianes de la Galaxia), que la acompanara hasta la casa de su abuela, a traves de unas calles que se han convertido en un campo de batalla.</description>
</channel>	

<channel>
<title><![CDATA[BorderCross 2017  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/5debd5a9cbbb7295690efa7126278a97.gif" />El ex boxeador Danny "Boy" Jackson solo salió de la habitación un segundo y cuando regresó, su hijo había desaparecido. Rápidamente descubre que los traficantes de personas lo han llevado para venderlo en el Medio Oriente. Para rescatarlo, Danny deberá recuperar al luchador que lleva dentro antes de que sea demasiado tarde.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/I_pt7AjmGiG7BvXw6mGO4jWLWNjHzHFLm1jjyI1ZvsfZulVC-sdvjnKebBykMIxB9uGZ5F8nQrCFKROKWolVMM1Sf3a9Hjj2UelBXMzIpyyJlI7xVLMPIT2GiS_lvvWXEkW7S-5zP6D9FYQ-TifnCG20iuYQ7WJuT8mH8XxgYEBkf_Aah-8YjL1hxBlu9DBr9-6CHjso-XxnjuIcDsZ5lbs5p7ysX7XKVFzySjwkzyYqnMrveXcK26Acxn_L4A4qAXt9EAzpwNjpafRRwkl3RRd1LOWPfQELTsnHBDnPwRONoxZv5mgUa_xSEHRQZEaVVWryzPNrQg_PO5BFvjKa5fhh9Ok_601AZTFOnuOilczepFk1Rp_rRYAQHZX8q_pYnSAAYqo2DbHKxoVhZv_BM5GYgWeeeG-HNP9Ihi9axzSnFG13yEZEVB4oWQgiFnoqstQ0BcwijFhKNxxv_80-_if2koOlguo3r4dDOjgoA_dJSq0fUVOLiWDBwqq0bMyhDyRxEjwcojD8_W07yf7OZTTPj_So9YHIn_Ju-uYW5moQVLxax_uZwr6CqyiTlhOwORoPy--DBDVndYCNL8TYK4pRMl8GAaYQBbvBug=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Brawl in Cell Block 99 2017  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/b691bac52a6af0b6089ab13203005388.gif" />Bradley es un exboxeador con un matrimonio a punto de romperse que pierde su empleo como mecánico de coches. Debido a esta sensación pesimista, acaba decidiendo que su mejor opción es trabajar para un viejo amigo como traficante de drogas. Esta decisión mejorará su vida hasta que se ve envuelto en un tiroteo entre la policía y sus aliados; situación que le acaba llevando a la cárcel...]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/U7ZEqz4W7QEa7ErFaziIIvfX-kr7rV4n0ZfH-9frRobPuhfzoe5mSQKyQ012iR06qnQ9My1RH-C2Y4-cdDOH-a2nRtK_i1SAKgHsW7eZELsx2oCSJIX9vhew8Ahxg4XESuKC_tyEBrAHUOADlMwCl2sXsxx7rjP1ixI_rzJcknEeaeQwqcFF5g0wAtorJwHG5vcfJHF8wDrgto8kcO0z2KnrPkkrIhuy2HKhpJv3ycKJBKvi6nzVUouF9d20G9sR82gr7xIoQHKc06sefB0Gu7O2qPKE9HdR7Bv8RtAXhXAggegqR8aKQjFOsGjidUeUfaCbHtcMmArtfALT1JLRcFKswov-chSHeDZgnhfa35F_997SuUErErPCG4IDG1wUzfdjTt8DPNnxbfbHLNk059xQNVQXM7kQh8uHwVRadt9inHD75EE8mtwg7J9_CtDaKorrJio1NaeFVaUjHikZcwwmCgKdlntnwPqCUwpYO6-nYL5dSbaA32T4pk8g1Urnnb1xGZ8FGBjkHwN0UfAdrXgWAMEEe6lYJM-qo6GniSQhtIiOAfC7iVDB4tm4bA_aAw-FaR2Kd9limK0n9M4sb0xtexvlas6be1gTR1Q=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[Black Rose 2014  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/cc5c649cdd224d34647fc190ea27236c.gif" />Un comandante de la policía rusa es reclutado por la policía de Los Ángeles para ayudar a resolver una serie de asesinatos horripilantes perpetrados contra mujeres jóvenes por un sádico asesino sociopático en las calles de Hollywood.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/6JiFGJyzbVRJz_zrq_m9vxPjvuCm132oTrnGQACBwcIksqUsqVCvbb0DTpN1snXkNu0T3-fNAGgbKML4fWxKHFh-7OUYJorz_DpQzBsELFceIbrOegabQRr71CcpMtu3oniMqCIqsmOi8BcYaKdhSX2spttwtL163h05MYHxSJaEbjbRx6oaMOB_Sh9rFEbfnSKI-NGzQ6kPMzYeqj02WGYVFNqJ8PJHLmootnnPgNFWYvhqflHTB9k0FfU64Q6SS7FdKlTLx0mLEfQOPVDYikGFB25Ksm0OcEiRMZ8pcr67Qm0aWp-bgI7umxMw9eYCqhwe6TTh6QYTSWkhOtIH6OJNUVm5TSH0R8-dT2JwzY6IoCwczqr0r__67ja6ov2yCk2OY9hX0stNahFpXp6y42hydz7piP_VuvOEMcHi-q85WbQ91IASLTu3nL-3MM9dmQoXsJZ6dDfgXA_JZ1sSKCdQfKXKEtiHcNegw4m53qlA4zjEDJyVkD4uWNVbIVtdcVlzYBEjIBn0GjFtdVeBaH2i5xky10GtMuha83r2f0C3gEyVE0DXmc-Z4diq6EgRXbLFZWaYIQRymy2aWfZ3-EZN43a_NI2u0nzjprw=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>
	
<channel> 
<title><![CDATA[Bye Bye Germany 2017   (belica)]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/f72ea91fc4f5040a972e5128757e4486.gif" />]]>Un grupo de supervivientes de los campos de concentracion nazis se asocian para montar un pequeno negocio de venta de ropa de cama, producto que por lo visto esta muy demandado entre los alemanes, quienes ademas sienten la suficiente culpa como para no cerrar la puerta a un grupo de vendedores judios. La idea es, por supuesto, reunir el dinero suficiente para irse de Alemania a los Estados Unidos. El simpatico grupo, contagiado de la energia y la audacia de David, se pone manos a la obra, estafando a los clientes con la venta de lotes de sabanas “de Paris”, inventando de paso, para convencerlos, toda una serie de tecnicas cinicas y picaras, y bastante visionarias en terminos de marketing.</description> 
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1112/By6e.By7e.Ger5m7any.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[ Barry 2016 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Ba66rry.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/barry-509514692-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/6c341d9a67fe80b8c2af6f8162871b95.gif" />]]>Biopic de Barack Obama, centrado en su época como estudiante universitario en Nueva York, en los años 80.</description>
</channel>

	

<channel>
<title><![CDATA[ Born to Be Blue 2015 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Bo1rnT1oBl1ue.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/born_to_be_blue-551412265-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/35244b88552c7ca7d5c328d8b4eb5565.gif" />]]>Biopic sobre el legendario trompetista de jazz Chet Baker en los años 60. La historia se centra en la época en la que Baker comienza a rodar una película sobre sí mismo y se enamora de su compañera de rodaje, la enigmática Jane (Carmen Ejogo). El conflictivo pasado del músico vuelve para atormentarlo, hasta el punto de que parece que nunca volverá a poder ser capaz de componer, pero Jane lo reta a volver a la escena musical en contra de todos los pronósticos.</description>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[ Bajo un manto de estrellas 2013 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Ba5jo.Un.Ma5nto.De.Estr5ellas.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/bajo_un_manto_de_estrellas-948352657-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/4b3ed51200dbfc70f78c3bdbe2f4e1aa.gif" />]]>En 1936, el vetusto convento de Calatrava era la sede de la casa de estudios mayores, el noviciado y la escuela apostólica de humanidades de los dominicos. Durante el curso escolar residían allí unas cien personas, que quedaban reducidas a la mitad durante las vacaciones estivales. Sólo ellas se vieron afectadas por los dolorosos y trágicos acontecimientos que se derivaron del estallido de la Guerra Civil 1936-1939). En el nerviosismo expectante de los primeros días, la cosa no pasó de molestas visitas e inspecciones. Pero cuando los religiosos presenciaron el incendio de la cercana parroquia de la Madre de Dios, ya no les cupo duda de la tormenta que se cernía sobre ellos</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Ben-Hur 2016 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Be9n-Hu9r..mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/ben_hur-517406743-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/49b1b49ab8c46b31e0c4c712eac7967f.gif" />]]>Judah Ben-Hur (Jack Huston) es un príncipe falsamente acusado de traición por su hermano adoptivo Messala (Toby Kebbell), un oficial del ejército romano. Desposeído de su título y separado de su familia y de la mujer que ama (Nazanin Boniadi), Judah es condenado a la esclavitud en las galeras. Después de varios años, Judah regresa a su tierra natal en busca de venganza, pero encontrará su propia redención.</description>
</channel>
	
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[ Blue Jay 2016 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Bl0ue0Ja0y.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/blue_jay-161125094-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://pics.filmaffinity.com/blue_jay-161125094-large.jpg" />]]>Jim y Amanda se encuentran por casualidad en su pueblo natal de Crestline en California después de veinte años sin verse. Él está allí porque su madre ha fallecido y tiene que poner su casa a la venta; ella está visitando a su hermana porque está embarazada. Los dos tienen muchas cosas que contar así que deciden ir a una cafetería para ponerse al día. A pesar de haber seguido caminos distintos, vuelven a conectar como si nada hubiera cambiado. Cuando llegan a la que fue la casa de Jim, la ex pareja se ve transportada al pasado y a los increíbles momentos que vivieron juntos</description>
</channel>
	
	
	
		
	<channel>
<title><![CDATA[ B  2015  drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Bba7rce1n3as.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/b-783918273-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/adf63b482e6663d3f645b256a7941516.gif" />]]>El 15 de Julio de 2013, el extesorero del Partido Popular, Luis Barcenas, es trasladado desde la prision para declarar en la Audiencia Nacional. Hasta este dia, habia negado toda relacion con los llamados "papeles de Barcenas", pero despues de 18 dias en prision ha decidido cambiar su declaracion. Esta pelicula retrata lo que paso en esa sala aquel día.</description>
</channel>

	 <channel>
<title><![CDATA[Bajo un sol abrasador (2013)  drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/t739Z5BIyXa93iOBoRq0ixlVlsP.jpg" />En un viaje por el desierto africano, un científico investigador y su hija se salen involuntariamente del camino y él es brutalmente asesinado por un traficante de armas. Su novia tratará de evadir a los asesinos y proteger a la hija adolescente.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Ba2joUnSo2lAbra2sa2dor.mp4]]></stream_url>
<buffer_kb>204800</buffer_kb>
</channel>
  
<channel>
<title><![CDATA[ Brooklyn 2015 drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/antonio7443_hotmail_11/Br0880klyn.mp4]]></stream_url>
<thumbnail>http://pics.filmaffinity.com/brooklyn-433113704-large.jpg</thumbnail>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/dc8983560abf1be38a89219d4bdd745a.gif" />]]>En los años 50, la joven irlandesa Eilis Lacey decide abandonar Irlanda y viajar a los Estados Unidos, concretamente a Nueva York, donde conoce a Tony, un chico italiano con el que comienza a salir y del que se enamora. Pero, un día, a Eilis le llegan noticias de una triste noticia familiar y tendrá que decidir entre quedarse en su nuevo país o volver a su tierra natal</description>
</channel>
	
<channel>
<title><![CDATA[brava 2017  drama]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://pics.filmaffinity.com/brava-470456718-mmed.jpg "/>]]>La vida de Janine parece ir bien hasta que sufre un asalto en el metro y todo se desmorona. Tratando de huir de su tormento interior, escapa al pueblo donde ahora vive su padre intentando ocultar sus heridas. Sin embargo, alli, lejos de encontrar la paz, se acercará a su lado más oscuro.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/Ver5x08M720pMkv/Bra9va.mp4 ]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel> 
	

	
<channel>
<title><![CDATA[Batman Vs Dos Caras 2017 accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/3eaa37de911c99ef50527b1dd862a0e5.gif " />En la Penitenciaría de Gotham, en presencia de Batman, Robin y el Fiscal de Distrito Harvey Dent, el Dr. Hugo Strange y su asistente, Dr. Harleen Quinzel, realizan un experimento en cinco presos; Joker, Penguin, Riddler, Egghead y Mr. Freeze en un intento de eliminar su mal con una máquina llamada Evil Extractor. El experimento funciona mal y Harvey se expone a un gas marcándole el lado izquierdo de su cara y que hace que éste se convierta en Dos Caras.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/J2ulBn02MItUf7D5II1sekSeUODWzPi5dyLxRLgrSOac_SsGO_UiKw-7O0OoiioZxsKhW8GulrGx_AS1vPnjEUXDueVgqeY9Kfl1LT2u2K3MtClsvK8kdqNn7MGNXOtZqTkKfGn-OR5aypPMcwl8sFZPYDrsKO_9BHDAWAqoQpxZENbc75YbmH73lxLXrg4JPEY__kCbY-Rle4_00R3seoqhB2PEuzIKHL4cSlL7tDl3DxzZb8NPAJqYzDm7pHOzhwPXnHAhMXRqCvXRwBrGpbJB0n1-ViY1tcYuTALErQ1OcG32dqEjzdFWBVWc_bA0vKcqLEbYUrL5i2cBzF7H0np74gPqH8pPdo7hqHeFEHVz31bs3G66gfCqrXUpV5b2YcygUzi-bu3bsuaBPtguOaUMysrEzZfHlLFlCcehQf6yfixp8qYdCartfBu0RqTTuwIWtVKnNEnbFE-nGJwaUGPsAV_O9B4i-uR20Z65FC1a7IPC58QoGHaDh1jVg31EHP_5EMeFVC6Yp-oW0wOy1pMoMuziDWjKcFO_69OFTIv2cjJ6Ux0EE9JLja6AM-zJPcbxxgnxmbfTgU_k7ysN2yNxp4RSG-pUgbz9HvE=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>


	<channel>
<title><![CDATA[Braveheart  accion ]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.picasion.com/pic88/15f62da52eb1972fd33cc452384ec637.gif" />¿Que clase de hombre desafiaria a un rey? Mel Gibson protagoniza y dirige esta historia epica medieval sobre la independencia de Escocia en el siglo XIII. “Braveheart” esta basada en la legendaria historia de Sir William Wallace (Mel Gibson), un montanes escoces que arrastra a su clan a luchar contra la tirania del rey Eduardo I. Despues del brutal asesinato de su joven esposa por los ingleses, Wallace solo busca venganza. Hambrientos y en inferior numero, Wallace lidera a los patriotas escoceses y consigue organizar un ejército de guerreros sedientos de libertad logrando recuperar con ello el espíritu que haria a Escocia libre para siempre.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://openload.co/f/Om0eTsHW5zM]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>


	
	
	
	
	
	
	
<next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/mejores/actual.xml]]></prev_page_url>

</items>
