<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1"?>
<items>
<playlist_name><![CDATA[Peliculas K]]></playlist_name>
 
		
	
<channel>
<title><![CDATA[Kingsman Servicio secreto 2014   accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://i.imgur.com/UkDwUw9.jpg" />]]>Un veterano agente secreto inglés (Colin Firth) debe entrenar a un joven sin refinar (Taron Egerton), pero que promete convertirse en un competitivo agente gracias a un ultra-programa de entrenamiento, al mismo tiempo que una amenaza global emerge procedente de un genio retorcido. Adaptación del cómic de Mark Millar y Dave Gibbons.</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/K1ngsm4nAvi.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>

	
<channel>
<title><![CDATA[Kunfu jungle 2014  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="http://cdn.pordede.com/content/covers/mediacover-57522-4.png" />]]>Un asesino va por Hong Kong matando a los máximos exponentes de las artes marciales. Cuando Xia, asesino convicto y experto en kung fu, se entera de esto ofrece a la policía atrapar al asesino y recuperar su libertad. Sin embargo, el astuto asesino se le escapa una y otra vez, aunque dejando claro que Xia será su último desafío. Este se niega a dejarse arrastrar a un duelo a vida o muerte, hasta que el asesino amenaza a la mujer que más le importa</description>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/Kun5gFuJu5ngle.mp4]]></stream_url>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
</channel>
 

	
		
			<channel>
<title><![CDATA[Kill Order 2017  accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<video_type>http</video_type>
<buffer_kb>30000</buffer_kb>
<stream_url><![CDATA[https://archive.org/download/images_20170624_1106/K1llOrd3rAvi.mp4]]></stream_url>
<description><![CDATA[<img src="http://hdfull.tv/tthumb/172x256/movie_a725c5913cfbb7b463aca47bda140083.jpg" />]]>Una organizacion secreta secuestra a fugitivos y huerfanos, los lava el cerebro y los entrena para ser asesinos despiadados. Solo uno tuvo la suerte de escapar del programa: David, un adolescente perturbado por las pesadillas que sufre y que se esconde dentro del sistema escolar bajo la supervision de su cuidador Andre Chan. Pero su mundo se desmorona cuando es localizado y atacado en clase. Entonces, David redescubre sus 'poderes' y aparece su alter ego para poder sobrevivir.</description>
</channel>
	
	
	
	<channel>
<title><![CDATA[Kills on Wheels 2016   accion]]></title>
<logo_30x30><![CDATA[]]></logo_30x30>
<description><![CDATA[<img src="https://image.tmdb.org/t/p/w1280/jaixkERXsS07aKuwKMohDMvMlSE.jpg" />Ruspaszov es un exbombero que se encuentra en una silla de ruedas desde hace tres años, a raíz de un accidente de trabajo. El cinismo y el alcohol ayudan al menos a soportar su situación. Zolika, de tan sólo 20 años de edad, vive en una silla de ruedas desde siempre. Su encuentro les devolverá a cada uno el gusto por la vida. Especialmente cuando Rupaszov, poniéndose al servicio del jefe de la mafia local, decide utilizar su discapacidad como una tapadera.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://lh3.googleusercontent.com/L_oS5bVC3xGwGSjOeU_2b-0R_fltTP1xu8oAY5utPlIN4Ky3bsPPSDcD1qccPD76ewHcCIFcz3s-sBWJzcNrUyDSb0KRlQEMf3UOb4hpIGnZp3PQhXsFU6-30JK-c3rzJYJdNyoQhRyx7-jcpJYJ02mrC30NsienoaoUV_ApBPFtNrWjwm1DkyaKcN361JIET16-8H4XQ8S-zkWWAkMU8Tl46lHLhYXiZoieDw12uErpuHv4g8BGnCoKNiFHKASdpLbfd_OpE9EgWpHmKu0P7bNn1XXSvVWvlDBCa8_Q6dISWBcWv-li_bKNyzLw6CyzWagNpV-SZj1RLhSO2HlWDryDAz9bJrhsBkSMkqsvHmqGotXSsWT85akmS4SkL1Yvh-ni4PNfsmq2-UMn9KC64vCYUybXrALUequsSQNsEpsyObjkwUMuS7wN25peQ3Ig6rfoXJQ5pXLi_UiqrAvzinTf4MLnGOpXQjz7g9OdVcQb1xn9k6QkjH5H2mbXnWSY8zuH1NPDh_xwIcfJQTtLPHXihe5_wE1L0DZEy1lNC6blnYPh_ZRqyq4TRnh890JJzUChIPvXzZOK7qiI19jJJKHsLTesM2tJAiOkIYk=m37]]></stream_url>
<buffer_kb>20480</buffer_kb>
</channel>

	
	
	
	
	
	
 <next_page_url text="CH+ FAVORITOS"><![CDATA[nStreamFavorites.xml]]></next_page_url>
<prev_page_url text="CH- ATRAS"><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/team1515/mirame/master/mejores/actual.xml]]></prev_page_url>

</items>
